將軍澳狗半夜拆壇

2架EU護住夾斗車係到清緊

試詳細解釋

周梓樂嗰墓
有街坊用啲磚起咗個墓

班狗等比冤鬼纏身啦

直播緊

直播緊

記者話開始多街坊落樓
將軍澳街坊可以落去幫手嗎

推

Cls

屌喇星

畜牲

4點先來拆

仆街

得返呢d
半夜搵夾斗車拆野
又用返雨傘既橋

連悼念都唔得？！
好衰格